開始人多勢眾！

在立法會示威區集結的人開始增加，約有150人左右，但目前情況大致平靜

金鐘開始多人

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

啱啱路過係現場 其實而家有咩搞？ 好多記者set哂cam

放工趕去是常識吧⋯⋯

一鼓作氣

其實發夢既野好難預測

okok thx 以為有記者會定點 咁我返屋企聽日頭班車算 啱啱收工

永遠無人會知

物資全面進場🙈🙈🙈

各位大大 物資今晚直接交出黎得唔得 有無人睇

夜晚出物資有啲危險
驚好似611夜晚咁 好多

係 之前611我又係物資組 連交收都唔敢 但係係銅鑼灣買左物資想順便送出去